新電腦就有輕機問題

裝完windows之後入到桌面裝drivers啦
但裝裝下成個畫面停咗 之後要撳實開機掣先熄到機
再開返機 用左陣都冇問題 咁咪睇下windows有冇updates要下載囉 點知下載緊又係咁
咁我又開返 今次去到正在準備更新個陣又輕
但今次就有藍畫面 彈咗個喊樣同埋'偵測到一個問題，Windows 已關閉，以防止損壞您的電腦。咩稍候可搜尋clock_watchdog_timeout'類似呢句咁嘅野
到底係咩問題 我想打下機姐

利申 因為機箱冇光碟機位同埋唔係自己砌所以係裝windows前我有掹咗本來插風扇嘅線黎用 而想用光碟機裝driver嘅時候佢有彈過句咩CD-ROM 偵察錯誤定發生錯誤之類嘅野 唔知關唔關呢樣野事

另外有個小問題問想玩pubg時一開game出咗句dx11 featrue level 10.0 is required to run the engine 請問係咩原因？
應該唔會係directx版本唔夠新 因為我check過已經係11.2

唔該哂巴打們